La app esta en /app/src/GeoPagos.

Los controllers de una rest api y los servicios / entidades en models.

En scripts/tables.sql están los sql para crear las tablas MySQL.

En scripts/examples.txt ejemplos de los json para instanciar la api. 
